現家香港有少少似V煞

現家香港有少少似V煞
又係極權政府

岩岩有巴打推介 話同winter on fire 睇齊

但真係幾撚好睇

開post 再推介俾其他巴打睇
Netflix 有

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！